維持一隊band真係好撚難

夾左幾年 頭一兩年都好有火會寫下歌出下show咁
但係租左band房一段時間之後bandmate團火好似熄撚哂咁
每個月齊人夾野寫歌嘅次數一隻手數得哂
變左個個月俾舊錢租住間band房哂銀紙
我又唔捨得散band
到底點樣先可以keep到bandmate團火維持好一隊band？
我真係好中意夾band好想繼續夾

換人

全撚部quit左正職夾咪有火

一個禮拜都夾唔到一次？係既話可以搵過隊

成功感源自出show 無歌又何來有show

邊區夾
要唔要結他
玩開咩

盡可能都想keep 換人係最最最後手段

應該唔關職業事 最無火嗰個仲讀緊音樂

玩開pop punk 你呢

直頭bandmate都好難搵 唔知點解好多人身邊都可以搵到本身識既人夾

出左嚟做野仲有玩音樂嘅大部分都有隊固定嘅band 所以真係好難搵人

！！ pop punk
玩開咩band

punk結他here 可以搵我